В лаборатории искусственного интеллекта разработали новый метод машинного обучения. В
процессе обучения программы используется n итераций. Каждая итерация заключается в том, что
обучаемая программа запускается на некотором обучающем наборе.
Были подготовлены обучающие наборы сложности от 0 до k. План обучения задаётся массивом
целых чисел `[a1, a2, . . . , a_n]`, где `a_i` задаёт сложность набора, используемого на i-й итерации обучения.
Для всех i от 1 до n должно выполняться неравенство `0 ⩽ ai ⩽ k`.

Выяснилось, что эффективность плана обучения зависит от битовых представлений сложностей
обучающих наборов. Для того, чтобы план был эффективным, необходимо, чтобы для любых двух
значений i и j, где 1 ⩽ i < j ⩽ n, выполнялось (ai and aj ) = ai
. Напомним, что побитовое «и» (and)
двух целых неотрицательных чисел устроено следующим образом: запишем оба числа в двоичной
системе счисления, i-й двоичный разряд результата равен 1, если у обоих аргументов он равен 1.
Например, (14 and 7) = (11102 and 01112) = 1102 = 6. Эта операция реализована во всех современных языках программирования, в языках C++, Java и Python она записывается как «&», в Паскале
как «and».
Однако постоянное использование наборов одной сложности не даёт прогресса в обучении. Чтобы
этого избежать, для плана обучения должны быть выполнены m требований следующего вида.
Каждое требование задаётся двумя числами li и ri и означает, что `a_li
̸= a_ri`.

Сотрудники лаборатории хотят найти количество эффективных планов, которые удовлетворяют
всем требованиям. Так как это число может быть очень большим, нужно найти его остаток от
деления на 109 + 7.
Требуется написать программу, которая по заданным целым числам n и k, а также m требованиям вида li
, ri определяет количество эффективных планов, которые удовлетворяют всем требованиям, и выводит остаток от деления этого количества на число 10^9 + 7.

## Формат входных данных
Первая строка входных данных содержит три целых числа n, m и k — количество итераций
обучения, количество требований и максимальную сложность обучающего набора `(1 ⩽ n ⩽ 3 · 105
,
0 ⩽ m ⩽ 3 · 105
, 0 ⩽ k ⩽ 1018)`.
Следующие m строк описывают требования, i-я строка содержит два целых числа li, ri, которые означают, что `a_li ̸= a_ri
(1 ⩽ li < ri ⩽ n)`. Гарантируется, что все требования различны.


## Формат выходных данных
Выведите одно целое число — остаток от деления количества эффективных планов, удовлетворяющих всем требованиямм, на число 10^9 + 7